\subsection{Informationempfänger}

Die Informationsempfänger sind die Personen, die unseren Service benutzen, um sich über KI zu informieren.
Diese haben wir in sieben Gruppen aufgeteilt um die Anforderungen der verschiedenen Gruppen besser zu verstehen.

%TODO: pyramid top down
Die Anzahl der Personen nimmt nach unten hin ab. Das heißt die Anzahl der Personen mit “keiner technischen Erfahrung” ist am größten.
(Hier ist insgesamt der Anteil in der Bevölkerung gemeint und nicht die Gruppe, die unser Angebot verwenden wird.)

Das Hauptaugenmerk des Projektes liegt auf den Personengruppen “keine technische Erfahrung” und “Leichte technische Erfahrung”.
Wir werden aber auch gut aufbereitete Informationen für die anderen Gruppen anbieten.
Für diese Gruppen gibt es aktuell schon viele geeignete Informationen (siehe Absatz \ref{sec:sources}).

Die Herausforderung ist, dass der redaktionelle Aufwand steigt, je weniger Vorwissen die Leser haben. Fachtexte müssen deshalb allgemein verständlich gemacht werden.
Im Folgenden beschreiben wir die Einteilung unserer Zielgruppen genauer.

Dabei wird die Gruppe erstmal beschriebe und wie sie auf unsere Informationsquelle stoßen könnte.
Dann wird kurz gesagt, in welcher Form die Texte für diese Personengruppe sein sollte und in welcher Form Fachbegriffe verwendet werden.
Auch wird kurz beschrieben in welchem Umfang Grafiken verwendet werden und wie die Oberfläche aufgebaut sein sollte.


%TODO: redefine group names

\input{tex/01_target/stakeholder/getter/1.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/2.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/3.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/4.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/5.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/6.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/getter/7.tex}